每次六點半係茶記食野聽到cctvb首義勇軍進行曲

我就諗起義士們對住popo衝既畫面 首歌既歌詞真係好熱血

咁撚岩feel都冇人認同